[經典] 整左個CS雪場 求建議.

小弟打左十幾年cs.
見到css, csgo fy_iceworld 都好少人做polish.
試下整
1. Blocking volume (4舊立方體 + 外牆)

2. 上mesh

3. 上lighting + vfx + particles.

Gameplay:

好勁

Push

下個到cs_bloodstrike.

push.

可唔可以講下個流程 用左咩software
識識地用blender整3d但之後就唔識了

諗起iceworld啲仆街仔拎awp一開波穿2牆爆頭

我夠成日整cs map 啦 諗緊放唔放上黎
不過小學生作品級

你都知小學生level就收番埋啦好嘛

笑撚死 上面條友串到 加個啦字就乜 你咪放埋上黎囉

其實我返工用開autocad 同 sketch up，想問cs整圖係咪方法係咪同佢差唔多？

流程你當好似畫畫咁.
起完稿, 跟著就放d model入game engine
E.g. Unity, Unreal.
腳印就寫shader, 打風就用particle system.
logic就用C++ 寫.

model唔洗interior既, 未上網搵現成. 唔洗自己揉.

差唔多.
如果要做interior design + realistic既,
就可能要用autocad起定個draft.

但我呢d玩下就當然唔洗.
同埋遊戲個自由度好大好多.

我畫開圖知道，都係用點線面就可以畫到橙格效果，係之後render麻煩

識野ching.
玩呢個場第一件事唔係汁槍.
係禁Ctrl.

都係唔夠快

3秒 freeze 就得，即 start 都唔夠快 ctrl

你整出嚟係unreal玩？

無build到project, 就咁開editor玩.

now try de_dust2